[左帝君臨] 被控同情極右派 德國憲法保衛局局長遭撤換

被控同情極右派 德國情報機構頭子遭撤換

德國政府今天發表聲明表示，德國情報機構聯邦憲法保護局（BfV）局長馬森（Hans-Georg Maassen）已遭撤換。

聲明中說，馬森在離開聯邦憲法保護局後將擔任內政部高階官員。

馬森被控同情極右派，並提供伊斯蘭激進分子的官方數據給極右派德國另類選擇黨（AfD）議員。

局方數據原來唔俾得議員睇

比SPD逼走

左派不嬲係1941 Big Brothers 既fans黎既
Government transformation into administration, state into police state, intolerance to opposing ideology
好出奇咩

自膠